原來支持國安惡法街站一聽到-1300點唔見1800億就hang晒機

有便衣狗守住，有人隊比我簽，心情奇差，想撚下班仆街，我行去張檯到問簽黎做乜
: 支持國安惡法
: 咁有乜好處?
: 守護一國兩制xyz
: 咁有無壞處?
: 無，邊會有壞處
: 上星期五恆指-1300點唔見1800億，關唔關呢單野事?
: 無關係，唔駛驚
: 你知唔知我信咗正苦，買左層樓，all in 恆指?
: (企後兩步)
: 我問多次，呢單野同上星期五恆指-1300點唔見1800億關唔關事
: Errr
: 我DLLM你班L樣攪亂個市
: (開始bear鳩住我，有街坊圍觀)
: 你班友，我支持正苦，我年年投票比你地，你而家陰鳩我?
: 無事既，好快升返，我呢到有五個口罩，我送比你
: 唔撚要啦，我輸既唔止五個口罩，仲話信正苦會好，我呸

街坊開始亂入，我就走人

戇鳩，攞埋佢啲口罩先走呀嘛。

我一望就知係單層，比狗用

攞去dup落垃圾桶都唔好畀佢派畀其他人。

照拎等佢消耗下

下次即場手撕，證明單層

唔錯，岩岩背左

大部份都係戲子同落選少數派，大家可以問下問題，練下口材

一個武漢肺炎
三個月冇左九千點
一個國安法
一日冇左千三點

橫掂大部份主要成份股都係大陸公司咪有佢攬炒

同埋呢d街站一定有守，所以只可以智取撚鳩班友

講股市無得輸

下星期仲有得跌，一見到呢d街站就要撚

Push

後生唔work

手足好波

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

阻香港人搵錢， 一定係仆街

又唔係，要d技巧，例如，笑口淫淫咁

樓主好波

成個香港被你地班奶共派搞亂曬

pish

推 我都輸好多

咁要去街站問下點解要支持惡法

發窮惡最惡

佢可能都有輸錢

講錢最實際

匯豐冇左5蚊關唔關佢地事

好波

要人到中年講先無事

股市真係屌鳩班奶共狗嘅大絕

真 跟住仲要show畀街坊睇

俗語有云講錢失感情

拎左就唔似

笑到噴飯

無錯 班藍屍最重利益

信錯政府
血本無歸

話時話 hsbc唔派息單野好似無最下文

幫我原價收番手上d股票我咪支持囉

唔駛，用底褲口罩當你係自己人

樓主下次可以試下講到喊

推

賺下有無人唔要底褲我收一個

醒呀你

Pish

真 一講恒指班工狗即係冇野出

佢地存貨有好多
大水喉
過百萬個 你攞得幾多

其實我袋入面仲有貨，若果佢話因為攬炒派的話，我會答而家係邊個攬炒邊個

若果話反送中攪到要立惡法，我就會話當時邊個支持送中，邊個攪出黎

手足好波
對呢啲仆街係要咁玩

你話呢、單日蒸發5蚊聽日又5蚊

佢地係邊個

點駁

下次問埋佢拎5000撚下佢

鬥藍

乜野5000?

鬥藍鬥黑鬥窮

自己投資失利,關黨咩事?
你尋釁滋事?

你唔攪國安法邊會跌，我唔知我唔理我睇唔到，我只係知而家攪國安法我輸錢

正呀！

建制派補償股票損失
所以派5000蚊

咁樣撚唔到佢，反而可以撚下佢美國錢都派完香港等到性誕

學起來！

係D人出黎占中先會逼习爺爺搞國安法

佔中個市無跌，樓市爆升，玩乜野國安法

聽朝咪知囉。利申： 重倉牛。淡友即管放馬過嚟。

我唔知,唔理你
個別事件

我支持正苦，我年年投票比你地，你而家陰鳩我?

送五個口罩安慰個All in左恒指嘅人

你係咪想我丟人現眼？

講吖！

下次應該用蝗話撚

如果係真嘅話 叻仔！

佢地根本無預到有人會問有乜壞處

我都有

所以個人認為 同藍絲口舌之爭一定要只需一個point就可以打謝班仆街 如果未有一個咁嘅理據就寧願唔好同佢嘈

呢段scrpit好撚掂

真係jeng

push
打著紅旗反紅旗

無錯，就係用一個佢唔識答既point

師兄好識玩

頂你好正

藍絲mode 真係無得輸

所以咪比5個你囉

一定要藍屍mode上身，等佢地放下戒心

樓主藍絲樣

人多固然重要
要贏就要做到好似烏克蘭咁，取回主動，見狗就打

ching 依招果然好野
聽日去玩下先
最主要要比隔離簽緊班癈佬聽到

重可加多d新原素

国安法一出
個市跌左，李+x 身家都即時少左100幾億

李+x 係甲由王！

下？但佢有份再出殯架喎
即係再出殯都係信唔過啦？

仲可以拉埋強姦金落水

我係真銀髮
尋日笑笑口我行過叫我簽

我吊左老母叫佢食屎，佢叫我食甲由

聽日再行過就學樓主咁玩
重要先又係笑笑口咁貪心想攞野咁

再問下上面果d

最好聽日又再跌多一千，咁就可吊佢更勁

唔搞國安法 我就唔洗輸錢
我唔理你地做咩 但係搞到我地輸錢就唔啱

其實真係句句藍絲mode 講野
佢地真係會 hang 機

強姦金點玩？未諗到點講

清好撚醒

香港人仲勇啦
人哋差佬武力層次都唔同啦

藍絲

all in

聽日有新數字背

從來都唔叫我簽名
歧視我

攞曬佢啲口罩嘅話畀民主派區議員週街派仲好啦

主動d

強姦金就當然要同埋大跌市講，例如話我d強姦金都all in埋港股，好攪唔攪玩國安法，連棺材本都你班人玩撚埋

樓主高章

樓主好熟

撚到佢口啞啞尷尬，增加佢出黎嘅成本

和理非快d去街站問下國安惡法有無壞處

我估聽日再裂口跌2%，即係400點，之後free fall...

若果今晚歐美有人出聲夾支那應該會再跌多d

係米真呀大佬

落去問下，睇下藍屍hang機

街坊開始亂入

個個都o係香港股市輸錢，又唔識買美股

和理非落場

駛鬼教精啲狗咩

聽日肯定跌多1300

係喎
需然我早早轉晒美股

大家見到街站未，和你問呀

樓主好型棍

我咁支持你地 你地害我輸身家

笑撚死

清好撚醒 5合1咪用到

Yes!

幾好笑 係真就好

以其人之道